有無人識曾家榮

當年曾家榮突然del哂d野我好傷心
凶鳩個海 諗野沉思

佢同湯河真係不得了